點解林奠無跟隨中央路線，扣留一大班賓賓，迫賓賓國放人？

明明支國都咁做

因為佢地唔係萬萬鳩囉